有冇人覺得MY咩NO的係臭閪港女

臭閪my melody

Kuromi

咁抬舉d 港女

條八婆成日害到kuromi勁慘

衰人!
快d寫落可羅米筆記先

第1568條(第二季第41話)︰學校運動會中，白組Melody及紅組Kuromi要爭吃麵包才衝線，Melody打噴嚏使麵包上沾染其鼻涕，領先的Kuromi被嚇呆不知所措，結果Melody咬下麵包首先衝線。

第6113條(第四季第49話)︰Melody給Kuromi背部傷口貼藥水膠布時多次貼歪了，撕掉再貼，令她痛得慘叫。

真係好仆街

巴庫先得意

兵

第1583條(第一季第11話)︰有次在學校集體做飯時，Kuromi負責煮湯，Melody走過來叫她加油並拍她一下，這令幾瓶調味料跌進鍋裡，Kuromi還燙傷雙手。Kuromi想用蜂蜜中和味道，大家都說她做的湯很難吃，讚揚Melody做飯很好吃，Melody說Kuromi已盡力了，叫大家別責怪她。Kuromi認為Melody在貓哭老鼠，怒火中燒。

佢老味真係好得意

Melody係個心機婊黎 我小學開始已經識穿佢

好仆街呢個

仲有無?
真係好仆街

婊你老母 奶奶 係臭閪啊 奶奶 學埋哂啲支那狗台狗野

得佢老母,扮撚哂野,有人話佢就用喊

第409條(第三季第8話)︰Kuromi看見Melody自製爆米花就覺得蠻有趣好玩的，她也嘗試跟著做但聽不到鍋裡的卜卜聲，Melody叫她打開鍋蓋，怎料大量爆米花不斷彈出打傷Kuromi的臉，Melody問她"沒事嗎?"。

以前睇都已經覺得melody好撚狗閪

再一次，唔該你吖

細個嗰時已經覺得melody又姣又仆街
所以淨係鐘意Kuromi

成日覺得小栗有以好似Melody